乜撚野單n雙m

m就m,n就n啦
仲要有人係講
單m 雙m/單n 雙n 咁分

你好叻呀

梗架啦小朋友

收皮啦屌你老母